聽日全部人都要帶裝！！！

呢排班狗轉玩戒嚴，大家除左交通唔方便難以散場，仲怕出入被搜到gear要拉返去坐48

但聽日遍地開花，大大減低大圍捕風險之餘，被截查既機會率都降低好多

無中後排定和勇都唔該帶基本防裝：頭盔眼罩豬嘴

冇覺悟既可以唔企前，但對住tg放題，冇防裝中後排會潰散得好快，令前線陷入孤立，防暴一衝就得個走字

大家可以唔打，可以唔衝，但最低限度係要頂到tg，可以救返前線返嚟！！！

十一博弈準備大全(象棋呀伯提供)

推

無買過, 臨時邊度可以搞SET返黎